發揮獨裁國家既優勢, 中銀唔應該讓步, 讓步中銀就輸鳥

會珍藏中銀紀念鈔既人大部分都有愛國心
正好可以藉呢個機會測試香港人愛國愛到去咩程度
如果中銀不讓步, 愛國香港人都係冇反應,仲支持中銀做法
代表中央政府以後有咩想法, 想推行D咩政策, 都可以無視班愛國者
相信我, 獨裁國家應該要發揮獨裁國家既優勢, 完全無視藍絲可以了, 反正你做咩藍絲都會支持你

仲可以襯呢個機會教訓下班祟洋媚外炒家
為什麼蘋果限1小時領取沒人屌
我們中銀限1小時領取通通屌
分明就係睇國企唔起
國家強起來了, 應該要得到應有的尊重
不尊重國企的通通都要整頓
包括東方同YAHOO等

因為未俾錢apple囉
諗都諗個好啲嘅例子

日本公司, 美國公司, 黎到香港都企硬
包括任天堂(遊戲譯名)同蘋果(IRESERVE)
點解你中銀唔企硬?
係唔係冇自信,勁自卑?
香港係中國既一部分, 你地頭黎架
係自己地頭仲要怕自己旗下既棋子工具? 冇撚病下話?
怕班炒家用紀念鈔達死你個政權呀?
如果係既話真係全世界都覺得你中國人係東亞病夫啦